［藏獨？不了!］達賴喇嘛：我們西藏希望留在中國

西藏流亡精神領袖達賴喇嘛，周四（23日）在印度加爾各答商會舉行的研討會，回答提問時，評論中國與西藏的關係時，表示西藏並非尋求脫離中國獨立，「我們希望留在中國，我們希望有更多發展」。

達賴喇嘛表示，雖然中國和西藏有些「爭鬥」，但兩國關係密切，又強調︰「過去的就過去了。我們必須着眼於未來」。他還澄清，西藏人民並不反對中國，希望跟中國在一起。

達賴都變五毛

人大了就會愛國原來係真

兩國關係密切